對沖新聞 - 女子接種輝瑞疫苗後死亡 成全國首例

03月02日(二) 21:02

日本厚生勞動省周二（3月2日）公布，一名60多歲女子上周五（2月26日）接種美國藥廠輝瑞與德國科技生物公司BioNTech共同研發的新冠疫苗後，於周一（3月1日）死亡，是當地首宗接種疫苗後死亡個案。

美國接種疫苗後死亡個案，有成千幾宗啦。